［提防港豬心理陷阱］示威者要對生活受示威影響嘅市民道歉

收皮啦！香港搞成咁入示威者數？
根本就完全100%係政府嘅責任！
唔係想攬示威者，而係示威者從開始到今都只係受害者

根本就係政府做錯先，69遊行100萬人，個個都和平理性嘉年華式遊行，政府表示已經聽到市民聲音 。

如果呢個時候政府順應民意徹底撤回、保證至少自己任內唔再推，就可以好似當年23條咁快速平息民怨，大家第二朝繼續做不問政治嘅港豬。

但專橫跋扈嘅政府以612血腥暴力鎮壓作為回應，先搞到由反送中變成五大訴求。
因為大家612後就明白，撤回送中只係治標，結束呢個暴政制度先係治本（可以同一國兩制冇衝突）

自612開始，政府縱容黑警唔跟守則做事，罔顧市民安全同合法權益，甚至不斷慫恿、包庇黑警掃射、虐打市民。

淋病更加公開詆毀廣大市民對香港經濟嘅貢獻，藍絲用曱甴嚟形容所有不滿政府嘅人，企圖為黑警虐殺廣大街坊市民作心理鋪路。

而家黑警有政府撐腰為所欲為，隨便用過分武力清場、使用私刑，晚晚各區tg橫飛亦波及本來中立嘅街坊，令香港變成無法無天嘅亂局。

上述事實都反映，香港今日社會動盪嘅元兇同唯一要負責嘅人，只係呢個軍政府自己一個。

個班覺得係示威者搞成香港咁、主張示威者道歉嘅人，我相信大部分只係誤墮港豬奴性心理陷阱，希望佢地理清前因後果。
唔好見到示威者塞路就將塞路嘅責任歸咎示威者，否則只會同港豬藍絲一樣。

因為A被B打左一棍，A成面血滴落地面，跟住中立嘅C路過俾啲血冼親。

B連同中立嘅C去指責A整污糟地下？
甚至A自己都覺得自己有責任，要對C道歉？

唔好講笑喇，屌哂ABC你地老母！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

分享自 LIHKG 討論區

其實真係有需要set deadline（已經有唔少共識）
太家幫手投一投票

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

堅持道歉個啲唔該話俾我知，示威者到底有乜做錯

雖然示威者繼續做港豬忍受暴政煮蛙嘅話，香港今日唔會咁亂咁多流血，但如果政府聽到、肯聽民意嘅話，香港社會民生會有好大改善

而目前如果示威者放棄嘅話，邊個向6條人命同受傷義士道歉？邊個向受政治打壓嘅下一代道歉？邊個向自己um實嘅良心道歉？

快啲醒

廣大市民平日已經俾政府長期壓迫，而政府得寸進尺，想用送中惡法去被消失所有異見人士

部分異見人士發現大禍臨頭，就6月9出嚟合法和平咁遊行啦，點知政府嘅回應只係612暴力鎮壓，甚至對之後嘅所有合法活動直接開槍清場（包括有不反對通知書嘅遊行集會、民間路邊安全燒衣）

有人不滿政府處理手法，於是企出嚟批評政府、要求交代。
呢個時候政府同藍絲就批評呢班不滿嘅人係搞亂香港、影響廣大市民。
而最慘嘅係呢班表達不滿嘅市民，居然有部分真係覺得自己有錯，甚至覺得要道歉

黑警非法毆打市民，其他市民上前驅趕黑警嚟救人，咁市民係咪要向個黑警道歉？

責任根本唔在於表達不滿嘅人，而係在於造成不滿嘅人

唔好因為政府唔認錯，所以自己去承擔政府嘅錯

政府主動抹黑異見人士係預左，但估唔到真係有人爭住認啲唔屬於自己嘅錯

呢張圖真係精闢